頭先係大三巴拍鳩隻支那蝗部手機落地

大三巴好撚迫 影影下相無啦啦有隻支那狗攝前伸部手機過黎影相 擋撚住我個鏡頭 我一野拍鳩佢部手機落地 然後頭也不回咁行開左

樓主好威
想幫樓主含

之後身中多刀，途人在旁歡呼